兵法

敵人有個弱點
係日光
因為佢地太多裝 會好熱
所以晚上室內好似條瘋狗咁
要發洩最好日光發 晚上 盡量 忍 走
佢地日光跑多左
一定熱到死
我地每次早上好和平的人地 就等晚上
等你企成日先出手
根本狗到爆

勇武沖 其實 唔緊要
十次得5次衝早5次早走早著
因為商店起你衝之前就怕都走哂
唔洗次次衝都可影響經濟
以免用盡戰力

仲有佢地驚警察多過警示威者
你地走左 其實警察仲要留低守一排
所以你想玩尻佢地
有時日光衝 晚上前走
熱死佢 晚上又要守
佢地遲早頂唔順

你忍不住的時候就想像 佢地班pk一定熱死
玩尻左啦

仲有 如果和理非有40以上 可以幫身喬裝不同人士 例如市民 支持警察 再正確引導 佢地 黑衫 去左邊
等等 有好多劇本 40以上應該識搞 唔洗多講 最好似中國人最好

忍

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館